梁振英：泛民將會輕鬆鬆乘高鐵返內地，正如月前他們手持五星旗並笑得𤌴爛一樣！

又講得冇錯喎

提醒緊你散布恐懼已經冇用
果然港獨之父

老師又中